cctoy傻鳩又出醜，今次連英文都唔識

[突發] Donald Trump 俾 Telegram 列為人渣

咁都可以柒，點移民啊大佬。。。

班傻西邊有份移民 大學都讀唔到啦

人渣

樓主五毛 拉

PM 咗黃世澤叫佢加返樓主做五毛

小學生黎算啦

佢哋可以去外國做二等公民

唉，保護手足，拉

世柒哥幾時整返好排牙，咁嘅撚樣可唔可以唔好出鏡

小學生都識google translate

一般人整容係人怕手術刀
佢整容係手術刀怕佢

下，如果冇BNO嘅，其他國家嘅救生艇都要U gard喎，得唔得呀

加拿大嗰個都要？

要呀唔係咩？

好小學雞，人地英文差就笑咁耐
你地自卑得好嚴重

sor fc咗，真係要

係，最清高就係你

而家唔笑唔通拜你老母山嗰時先笑？

正常人邊會上cctoy

scam scam